<?xml version="1.0"?>
<!-- In this file all the faqs are stored -->
<!-- If you want to add a link/ image/... in your answer write html but escape the following characters:
"   &quot;
'   &apos;
<   &lt;
>   &gt;
&   &amp;
-->
<faq>
    <faq-element id="0">
        <question>Wie kann ich mich einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Du musst lediglich mit deinem Smartphone den QR-Code abscannen, dann wirst du automatisch zum
            Check in
            für den passenden Raum weitergeleitet. Alternativ, wenn du keinen QR-Scanner zur Verfügung hast, kannst
            du auch manuell die URL in einen beliebigen Browser eingeben. Eine etwas ausführlichere Antwort findest
            du &lt;a href=&apos;https://ctt.hs-mannheim.de/howToQr&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="1">
        <question>Wie kann ich mich auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Das Auschecken funktioniert genau so, wie das Einchecken. Du musst lediglich den QR-Code abscannen
            und
            dann ganz unten auf den Button Abmelden klicken. Dann wirst du automatisch zum Check-out weitergeleitet.
            Eine ausführliche Antwort findest du &lt;a href=&apos;https://ctt.hs-mannheim.de/howToQr&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="2">
        <question>Ich habe kein Smartphone zur Verfügung, wie kann ich mich trotzdem einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Auf jedem Zettel befindet sich oberhalb des QR Codes eine URL. Du kannst auch einfach in deinem
            Browser
            die
            URL eintippen und dich so beispielsweise mit deinem Laptop oder Tablet einchecken. Falls du gar kein
            Gerät zur Verfügung
            hast bitte jemand anderen dich einzuchecken. Eine ausführliche Anleitung dazu findest du &lt;a
            href=&apos;https://ctt.hs-mannheim.de/howToInkognito&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="3">
        <question>Kann ich auch andere einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Ja, das geht natürlich auch, per Handy, Tablet oder Laptop. Öffne dazu einfach ein weiteres Fenster
            in
            deinem Browser und rufe die URL auf dem Zettel auf. Anschließend, einfach die Daten der Person
            eintragen. Der
            Einfachheitshalber kannst du das Fenster für die Veranstaltungsdauer direkt für das Auschecken offen
            lassen. Eine etwas
            ausführlichere Beschreibung findest du &lt;a href=&apos;https://ctt.hs-mannheim.de/howToInkognito&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="4">
        <question>Kann ich mich auch später ein- bzw. auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, es ist sehr wichtig dass das ein uns auschecken auch immer genau dann passiert, wenn du den
            Raum
            betrittst oder verlässt, sonst werden im System falsche Uhrzeiten gespeichert.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="5">
        <question>Kann ich auch ohne Kontaktverfolgung an Veranstaltungen der Hochschule teilnehmen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, leider geht das aktuell nur bei Online Veranstaltungen. &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="6">
        <question>Was ist, wenn ich vergessen habe mich auszuchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Du wirst automatisch ausgecheckt, wenn du einen anderen Raum betrittst. Notfalls checkt dich das
            System
            abends aus. Für die Kontaktverfolgung warst du dann leider noch im Raum.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="7">
        <question>Ich habe Corona und war in den vergangenen Tagen an der Hochschule, was muss ich jetzt tun?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Wenn du positiv getestet wurdest ist es sehr wichtig, dass du eine E-Mail a &lt;a
            href=&quot;javascript:linkTo_UnCryptMailto(&apos; nbjmup;dpspob/{wAit.nbooifjn/ef&apos;)&quot;>corona.zv@hs-mannheim.de
            &lt;/a&gt;
            schreibst und darin deine Kontaktdaten (Name, Anschrift, Telefonnummer, Geburtsdatum) sowie das Datum des
            positiven Tests mitteilst.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
</faq>




