<?xml version="1.0"?>
<!-- In this file all the faqs are stored -->
<!-- If you want to customizer your answer div add want to add a link/ image/... write html as usual but escape the following characters:
"   "   => &quot;
'   '   => &apos;
<   <   => &lt;
>   >   => &gt;
&   &   => &amp;
-->
<faq>
    <faq-element id="0">
        <question>Wie kann ich mich einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Sie müssen lediglich mit Ihrem Smartphone den QR-Code abscannen, dann werden Sie automatisch zum Check-in
            für den passenden Raum weitergeleitet. Alternativ, wenn Sie keinen QR-Scanner zur Verfügung haben, können
            Sie auch manuell die URL in einen beliebigen Browser eingeben. Eine etwas ausführlichere Antwort finden Sie
            &lt;a href=&apos;/howToQr&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="1">
        <question>Wie kann ich mich auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Das Auschecken funktioniert genauso, wie das Einchecken. Sie müssen lediglich den QR-Code abscannen und dann ganz unten
            auf den Button "Abmelden" klicken. Dann werden Sie automatisch zum Check-out weitergeleitet. Eine ausführliche Antwort
            finden Sie &lt;a href=&apos;/howToQr&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="2">
        <question>Ich habe kein Smartphone zur Verfügung, wie kann ich mich trotzdem einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Auf jedem Zettel befindet sich oberhalb des QR-Codes eine URL. Sie können auch einfach in einem Browser
            die URL eintippen und sich so beispielsweise mit Ihrem Laptop oder Tablet einchecken. Falls Sie gar kein Gerät
            zur Verfügung haben, bitten Sie jemand anderen Sie einzuchecken. Eine ausführliche Anleitung dazu finden Sie
            &lt;a href=&apos;/howToInkognito&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="3">
        <question>Kann ich auch andere einchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Ja, das geht natürlich auch, per Handy, Tablet oder Laptop. Öffnen Sie dazu einfach ein weiteres Fenster in
            einem Browser und rufen Sie die URL auf dem Zettel auf. Anschließend einfach die Daten der Person eintragen.
            Der Einfachheit halber können Sie das Fenster für die Veranstaltungsdauer direkt für das Auschecken offen lassen.
            Eine etwas ausführlichere Beschreibung finden Sie &lt;a href=&apos;/howToInkognito&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="4">
        <question>Kann ich mich auch später ein- bzw. auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, es ist sehr wichtig, dass das Ein- und Auschecken auch immer genau dann passiert, wenn Sie den Raum betreten oder
            verlassen, sonst werden im System falsche Uhrzeiten gespeichert.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="5">
        <question>Kann ich auch ohne Kontaktverfolgung an Veranstaltungen der Hochschule teilnehmen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, leider geht das aktuell nur bei Online-Veranstaltungen.&lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="6">
        <question>Was ist, wenn ich vergessen habe mich auszuchecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Sie werden automatisch ausgecheckt, sobald Sie einen anderen Raum betreten. Notfalls checkt Sie das System
            nachts automatisch aus. Für die Kontaktverfolgung waren Sie dann leider bis dahin noch im Raum.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="7">
        <question>Ich habe Corona und war in den vergangenen Tagen an der Hochschule, was muss ich jetzt tun?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Wenn Sie positiv getestet wurden, ist es sehr wichtig, dass Sie ihre E-Mail an &lt;a href=&quot;#&quot;
            class=&quot;crypted&quot; data-name=&quot;corona.zv&quot;data-domain=&quot;hs-mannheim&quot; data-tld=&quot;de&quot;
            onclick=&quot;window.location.href = &apos;mailto:&apos; + this.dataset.name + &apos;@&apos; + this.dataset.domain
            + &apos;.&apos; + this.dataset.tld + &apos;?subject=Meldung einer Corona-Infektion&apos;; return false;&quot;&gt;&lt;/a&gt;
            schreiben und darin ihre Kontaktdaten (Name, Anschrift, Telefonnummer, Geburtsdatum) sowie das Datum des
            positiven Tests mitteilen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="8">
        <question>Wie kann ich als Dozent sicher sein, dass alle Studierenden im Raum das System nutzen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Wenn Sie sich mit dem blauen QR-Code einchecken, können Sie die Anzahl der derzeit eingecheckten
            Nutzer überprüfen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="9">
        <question>Warum kann ich mich nicht einloggen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Für die das Ein- und Auschecken ist eine Anmeldung nicht erforderlich.
            Der Login ist lediglich für den Administrator bzw. den Kontaktverfolger vorgesehen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="10">
        <question>Muss ich mich im System einloggen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, es sei denn, Sie sind der Administrator oder Kontaktverfolger. Alle anderen müssen sich lediglich
            normal ein- und auschecken wenn Sie einen Raum betreten, dafür muss man sich nicht im System einloggen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="11">
        <question>Wie kann ich das Corona Tracking Tool (CTT) für meine Organisation erhalten?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;CTT ist Open Source, das heißt, es ist frei verfügbar. Schreiben Sie eine  Mail an
            &lt;a href=&quot;#&quot;class=&quot;crypted&quot; data-name=&quot;ctt-admin&quot;data-domain=&quot;hs-mannheim&quot;
            data-tld=&quot;de&quot;onclick=&quot;window.location.href = &apos;mailto:&apos; + this.dataset.name +
            &apos;@&apos; + this.dataset.domain+ &apos;.&apos; + this.dataset.tld; return false;&quot;&gt;&lt;/a&gt;
            oder gehen Sie direkt auf unsere &lt;a href=&apos;https://github.com/informatik-mannheim/HSMA-CTT&apos;&gt;Githubseite&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
</faq>




