<?xml version="1.0"?>
<!-- In this file all the faqs are stored -->
<!-- If you want to customizer your answer div add want to add a link/ image/... write html as usual but escape the following characters:
"   "   => &quot;
'   '   => &apos;
<   <   => &lt;
>   >   => &gt;
&   &   => &amp;
-->
<faq>
    <faq-element id="0">
        <question>Was ist das CTT?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Das Corona-Tracking-Tool, kurz CTT, der Hochschule Mannheim ist eine Webanwendung zur Kontaktverfolgung, welche durch das Einscannen von QR-Codes in besuchten Räumen funktioniert. 
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="1">
        <question>Wie kann ich mich wieder auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Das Auschecken funktioniert genauso, wie das Einchecken. Sie müssen lediglich nochmal den QR-Code einscannen und werden dann automatisch zum Check-out weitergeleitet. 
            Eine ausführliche Antwort finden Sie &lt;a href=&apos;/howToQr&apos;&gt;hier&lt;/a&gt;.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="2">
        <question>Wie kann ich das CTT verwenden, wenn ich kein Smartphone zur Verfügung habe?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Alternativ zu dem Einscannen der QR-Codes finden Sie auf jedem Zettel eine URL. Diese können Sie in einem Browser Ihrer Wahl zum manuellen Check-In/Out eingeben.
            Sollte Ihnen kein Gerät mit Internetzugang zur Verfügung stehen, bitten Sie eine andere Person aus dem Raum Sie ein- und dann später auch wieder auszuchecken.
            &lt;/p&gt;
       </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="3">
        <question>Kann ich mich auch noch nachträglich Ein- oder Auschecken?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Nein, es ist essenziell wichtig sich zeitnah mit dem Betreten eines Raums einzuchecken und beim Verlassen wieder auszuchecken.
            Sollten Sie einmal vergessen haben sich auszuchecken, werden Sie entweder mit dem Einchecken in einen anderen Raum oder spätestens mit Ende des Tages automatisch ausgecheckt.
            Bedenken Sie aber, dass Sie in der Zwischenzeit weiter als anwesend in dem vorherigen Raum eingetragen sind.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="4">
        <question>Wie kann ich als Veranstaltungsleiter sicherstellen, dass alle Teilnehmer im Raum das CTT benutzen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Wenn Sie sich mit dem blauen QR-Code einchecken, können Sie die Anzahl der derzeit eingecheckten Nutzer überprüfen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="5">
        <question>Ich wurde positiv auf Corona getestet und hatte die letzten Tage an einer oder mehreren Veranstaltungen teilgenommen, was soll ich jetzt tun?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Wenn bei Ihnen das Coronavirus nachgewiesen wurde, sollten Sie sich schnellstmöglich per E-Mail mit ihre Kontaktdaten (Name, Anschrift, Telefonnummer, Geburtsdatum) sowie dem Datum des Corona-Nachweis an &lt;a href=&quot;#&quot;
            class=&quot;crypted&quot; data-name=&quot;corona.zv&quot;data-domain=&quot;hs-mannheim&quot; data-tld=&quot;de&quot;
            onclick=&quot;window.location.href = &apos;mailto:&apos; + this.dataset.name + &apos;@&apos; + this.dataset.domain
            + &apos;.&apos; + this.dataset.tld + &apos;?subject=Meldung einer Corona-Infektion&apos;; return false;&quot;&gt;&lt;/a&gt;
            wenden.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="6">
        <question>Warum kann ich mich nicht einloggen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Für das Ein- und Auschecken ist eine Anmeldung nicht erforderlich. Der Login ist lediglich für den Administrator bzw. den Kontaktverfolger vorgesehen.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
    <faq-element id="7">
        <question>Kann ich das CTT auch für meine Organisation nutzen?</question>
        <answer>
            &lt;p&gt;Ja, das CTT wird von den Studierenden der Hochschule Mannheim in Form eines Open-Source-Projekts entwickelt, d.h. die Software kann von jedem, absolut kostenfrei, auf eigener Infrastruktur genutzt und für eigene Zwecke angepasst werden.
            &lt;a href=&apos;https://github.com/informatik-mannheim/HSMA-CTT&apos;&gt;Hier&lt;/a&gt; finden Sie die dazugehörige Github-Projekt-Seite. Sollten Sie weitere technische Fragen haben, steht Ihnen das Entwickler-Team gerne unter &lt;a href=&quot;#&quot;class=&quot;crypted&quot; data-name=&quot;ctt-admin&quot;data-domain=&quot;hs-mannheim&quot;
            data-tld=&quot;de&quot;onclick=&quot;window.location.href = &apos;mailto:&apos; + this.dataset.name +
            &apos;@&apos; + this.dataset.domain+ &apos;.&apos; + this.dataset.tld; return false;&quot;&gt;&lt;/a&gt; 
            zur Verfügung.
            &lt;/p&gt;
        </answer>
    </faq-element>
</faq>




